一日無宵禁/戒嚴/宣佈緊急狀態 我有權上街

V煞